[狂賀] 陳奕迅25場演唱會全部取消

攬炒

正

抵撚死

製造民怨，激嬲中立者，遷怒示威者，幫建制拉票咋

你諗下紅館坐滿25場 = 幾多失望票?

次次睇show成個紅館都係支那人，驚撚

使唔使cut晒呀？

有你d人成日咁諗 唔掛得乜都示威者硬食晒
應該講 最衰死黑警 最衰民建聯
搞到大家無野睇